各位文宣組我有小小既想法

首先長期抗爭我個人認為係主力文宣要主要需要，我認為前線會灰心既主要原因係，覺得對和理非同政府既灰心到一個點(利申:非分化 ，依加既優勢係和理非同武世紀大和解，咁入正題先，我地應該可以綜合18區既文宣，去分擔工作，加上可以加上勇武派可以係現場守護住文宣既人，我個小小諗法係，可唔可以好似政黨咁整logo同整T-shirt 呢?增加曝光率
小弟文筆唔好請見諒

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講